[長文]見到曼聯鎖定第六真係好心up

技窮

笑到呢

去美職加盟第一個隊囉